有冇前輩 可以教下小弟可以點做？［虛心學習］

小弟家境一般 讀緊大學
戶口得2千 返學時期 月入3000
希望學下理財概念 改善下屋企

想問下各位前輩 大學時期 有咩理財嘅野可以做？
黎緊暑期 會返工 有諗住月供股票 或者做定期
虛心學習! 希望各位前輩 留個言 講咩都好

改善屋企 唔係依三四年可以解決到嘅，講清楚，驚有個觀念比左你，貪心去搵左快錢

大學時期，依家睇返轉頭係人生中算係時間最多，精力最好嘅楷段
好好拓展你嘅人脈 X3
好好充實自己，試多啲，學多啲，錯多啲，錯多啲，錯多啲
學炒股又好，睇財報又好，外語，coding

學乜都好啦 首要係自己興趣
如果唔係好快會斷尾

用孖展買邊洗月供 諗住月供已輸

月供收息股 reits and utilities

讀緊大學如果又無做part time，都係屋企比錢用
咁無咩錢都好正常
到你自己開始搵錢就應該plan 下d錢點用，儲幾多

正解~!